警暴只會繼續差落去 要將喱樣野扣落係林鄭/中央支持既 先可以對運動有幫助

注意返 止暴制亂係由港澳辦提出

有咁多拉咁多亦係林鄭既意思

麻煩大家嬲警察既時候要將問題扣返落問題核心: 林鄭同中共

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

頂

頂呀

agger

要扣返去main message 就係警暴係由中共/香港政府endorse 冇佢地認同班警察邊會咁夠膽?

state sponsored violence
正如721係state sponsored terrorism 一樣

重點係將黑警標籤為中共走狗，佢地唔係止暴制亂，而係收左錢幫中共鎮壓及出賣香港人

根本上就係收左Order 喱個我諗大家已經清楚 只係想提大家留意返

TWITTER次次都要講HK government allow them to do it

係呀 你淨係講警暴 人地唔知道就以為只係班警察痴左線 你要比佢地知道點解

我都覺得止暴制亂係endorse左黑警不惜任何方法去鎮壓
結果警暴越來越一發不可收拾

其實818民陣遊行個口號「止警暴 制黑亂」
好回應到呢個由中央黎嘅四字方針
同時frame返個暴亂個問題係警黑引起

嗰日遊行開始冇耐
政府就出新聞稿話
對團體以針對警方的口號舉行集會表示遺憾
點解政府咁在意一個遊行嘅口號？
咁即係做對了？

但818之後就好少再提呢6個字
我覺得應該要攞返個話語權
政府俾左4隻字警察就可以暴力無限升級？
我地如果秉持呢6隻字反制
可以為我地所有反警黑嘅行為提供道德基礎
甚至法理基礎 指出港共昩於事實
連誰暴誰亂也搞不清楚 談何止、制

初心
追求民主 追求自由
不分化 不割蓆 不篤灰
前線放核彈都唔割
(大大力錫春袋就)

五大訴求 缺一不可
1。徹底撤回修例
2。收回暴動定義
3。撤銷對所有反送中抗爭者控罪
4。成立獨立調查委員會 清算黑警 解散香港警隊
5。實行雙真普選

唔扣都絕對係

立場訪問有一隻都認左佢地係收幾萬蚊幫政府含撚

要將黑警同中共連結，因為佢地本身都知道中共係邪惡

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

各地區自發Sub-group:
亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
米蘭 :
比利時：
維也納：
瑞士：
瑞典：

加拿大：
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiTotalitarianism
#ChiNazi

係 寫返個linkage會好d

葉虎